XXXX咁大件事都無人講？

好撚煩啊，用到臭晒喇，大量呢啲po出現，個個就喺樓下「無人講咪你講」悶唔悶

無人講咪你講囉

個個跟風講認為好fun，重重複複，有冇活用到啊，人地拍片就好笑，你做就柒架喇

成班都唔知做乜，癲左咁

你講就柒㗎啦

個個跟風講認為好fun，重重複複，有冇活用到啊，人地拍片就好笑，你做就柒架喇

你呢句都係跟緊風 重複緊

樓主好柒